# Korean translations for nepirity-services package
# nepirity-services 패키지에 대한 한국어 번역문.
# Copyright (C) 2017 THE nepirity-services'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the nepirity-services package.
# Automatically generated, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nepirity-services\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-29 14:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-24 13:56+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: modules/setup.php:54
msgid ""
"Before installing the plugin, we recommend that you upgrade to WordPress "
"first."
msgstr "플러그인을 설치하기전에, 먼저 워드프레스를 업그레이드 하시기 바랍니다."

#: templates/admin/settings/general.php:67
msgid "Can't load google profile information. Please setup plugin again."
msgstr ""
"구글 프로파일 정보를 가져올 수 없습니다. 플러그인을 다시 설정해 주시기 바랍니"
"다."

#: modules/setup.php:152
msgid "Click Start to Configure"
msgstr "설치 마법사를 시작하기 위해서는 시작 버튼을 클릭해 주시기 바랍니다."

#: modules/settings.php:168
msgid "Click [Here], If you want to bring up the Nepirity Setup Wizard."
msgstr "플러그인 설치 마법사를 다시 시작하시려면 [Here]을 클릭하시기 바랍니다."

#: templates/admin/settings/general.php:45
msgid "Data may not be collected correctly."
msgstr "데이터가 올바르게 수집되지 않을 수 있습니다."

#: modules/settings.php:61
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "숨기기"

#: templates/admin/settings/general.php:43
msgid "Domain information is incorrect."
msgstr "도메인 정보가 올바르지 않습니다."

#: modules/setup.php:37
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: modules/setup.php:163
msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

#: modules/settings.php:391
msgid "Enable Standard Tracking"
msgstr "Tracking 활성화"

#: modules/admin.php:130
msgid "General"
msgstr "일반"

#: modules/setup.php:98
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로"

#: modules/settings.php:346
msgid "Google Account Service Key"
msgstr "구글 계정 서비스 키"

#: modules/settings.php:163
msgid "Google Account Setting"
msgstr "구글 계정 설정"

#: modules/setup.php:220 modules/settings.php:321
msgid "Google Authentication Type"
msgstr "구글 인증 형태"

#. The same with google account
#: modules/settings.php:359
msgid "Google OAuth Code"
msgstr "구글 OAuth 코드"

#: modules/setup.php:240
msgid "Google OAuth Setting"
msgstr "구글 OAuth 설정"

#: modules/settings.php:516
msgid "Google Profile Error!"
msgstr "구글 프로파일 에러"

#: modules/setup.php:286
msgid "Google Profile Setting"
msgstr "구글 프로파일 설정"

#: modules/setup.php:248
msgid "Google Service Account Setting"
msgstr "구글 서비스 계정 설정"

#: modules/setup.php:408
msgid "Google Setting information is not appropriate."
msgstr "구글 설정 정보가 올바르지 않습니다."

#: modules/settings.php:190
msgid "Goolge Tracking Options"
msgstr "구글 Tracking 옵션"

#: modules/settings.php:178
msgid "Goolge View Setting"
msgstr "구글 뷰 설정"

#: modules/setup.php:178
msgid ""
"If you enter an email address, the account will be created automatically "
"with the nepirity key."
msgstr ""
"이메일 주소를 입력하시면, Nepirity 키와 함께 서비스 키가 자동으로 생성됩니다."

#: modules/settings.php:179
msgid ""
"In order to use Nepirity Analysis Service, please select your Goolge view "
"setting."
msgstr ""
"네피리티 분석 서비스를 이용하기 위해서는 아래 구글 뷰 정보를 설정하시기 바랍"
"니다."

#: modules/settings.php:132
msgid "License key to manage plug-in information."
msgstr "플러그인 정보를 관리하기 위한 라이센스 키입니다."

#: modules/admin.php:56
msgid "Nepirity"
msgstr "네피리티"

#: modules/setup.php:151
msgid "Nepirity Analytics (Setup Wizard)"
msgstr "Nepirity Analytics (설치 마법사)"

#: modules/setup.php:161
msgid "Nepirity Key"
msgstr "네피리티 키"

#: modules/setup.php:180
msgid "Nepirity Plugin Setting"
msgstr "네피리티 플러그인 설정"

#: modules/settings.php:299
msgid "Nepirity Service Key"
msgstr "네피리티 서비스 키"

#: modules/settings.php:130
msgid "Nepirity Settings"
msgstr "네피리티 설정"

#: modules/setup.php:185
msgid "Nepirity key information is not appropriate."
msgstr "네피리티 키 정보가 올바르지 않습니다."

#: modules/setup.php:30
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: modules/settings.php:134
msgid ""
"Please click the update button below when the license information is "
"modified."
msgstr "라이센스 정보가 수정되면 아래의 수정 버튼을 클릭해 주시기 바랍니다."

#: templates/admin/settings/general.php:79
msgid ""
"Please feel free to contact us if there are any errors in the plugin or if "
"you have any comments."
msgstr ""
"플러그인에 오류가 있거나, 개선사항이 있으면 언제든지 알려주시기 바랍니다."

#: templates/admin/settings/general.php:86
msgid "Please give us your feedback."
msgstr "여러분의 의견을 기다립니다."

#: modules/setup.php:256
msgid "Please save it again."
msgstr "다시 저장해 주시기 바랍니다."

#: modules/setup.php:218
msgid "Please select a Google authentication method."
msgstr "구글 인증 방법을 선택해 주시기 바랍니다."

#: modules/setup.php:410
msgid "Please set up your account information correctly."
msgstr "계정 정보를 올바르게 입력해 주시기 바랍니다."

#: modules/setup.php:241
msgid "Please, enter Google OAuth code."
msgstr "구글 OAuth 코드를 입력해 주시기 바랍니다."

#: modules/setup.php:250
msgid "Please, enter your Google Service account information."
msgstr "구글 서비스 계정 정보를 입력해 주시기 바랍니다."

#: modules/setup.php:176
msgid "Please, enter your Nepirity plugin key or E-mail address."
msgstr "Nepirity 플러그인 키 정보 또는 이메일 주소를 입력해 주시기 바랍니다."

#: modules/setup.php:186
msgid ""
"Please, input appropriate Nepirity key information and check that the key "
"settings are correct."
msgstr "올바른 네피리티 키 정보를 입력해 주시기 바랍니다."

#: modules/setup.php:287
msgid "Please, select your Google View information."
msgstr "구글 뷰 정보를 선택해 주시기 바랍니다."

#: modules/admin.php:80 modules/views.php:106 nepirity-analytics.php:143
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: modules/settings.php:59
msgid "Settings saved."
msgstr "설정 정보가 저장되었습니다."

#: modules/setup.php:33
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: templates/admin/settings/general.php:49
msgid "The two domains must match."
msgstr "두개의 주소가 반드시 일치되어야 합니다."

#: modules/setup.php:52
msgid "This plugin has not been tested with your version of WordPress"
msgstr ""
"현재 사용하고 있는 워드프레스 버전에 플러그인이 테스트 되지 않았습니다."

#: modules/settings.php:390
msgid "Tracking Option"
msgstr "Tracking 옵션"

#: modules/settings.php:398
msgid "Tracking Script"
msgstr "Tracking 스크립트"

#: modules/settings.php:154 modules/settings.php:203
msgid "Update"
msgstr "수정"

#: modules/setup.php:258
msgid "When you leave this page, the previously saved values are retained."
msgstr "이 페이지를 나가면, 이전에 저장된 값은 유지됩니다."

#: modules/settings.php:353
msgid "You can check Google OAuth code"
msgstr "구글 OAuth 코드를 확인 하실 있습니다."

#: modules/setup.php:253
msgid "You can not modify the encrypted key."
msgstr "암호화된 키 값은 수정 하실 수 없습니다."

#: templates/admin/settings/general.php:81
msgid ""
"You can send email us at contact@nepirity.com or fill out the form {here}."
msgstr ""
"contact@nepirity.com 으로 메일 주시거나, {here}에서 양식을 작성해 주실 수 있"
"습니다."

#: modules/settings.php:392
msgid "You don't need to enable this if already inserted Google tracking code."
msgstr ""
"이미 Tracking 코드가 삽입되었으면, 이 옵션을 활성화 할 필요가 없습니다."

#: modules/setup.php:191
msgid "Your current site address is:"
msgstr "여러분의 사이트 주소는 다음과 같습니다."

#: templates/admin/settings/general.php:47
msgid ""
"Your wordpress domain is <b>{siteurl}</b>, but the currently configured "
"Google analytics domain is <b>{propertyurl}</b>."
msgstr ""
"워드프레스 주소는 <b>{siteurl}</b>이지만, 현재 설정된 구글 Analytics 도메인"
"은 <b>{propertyurl}</b>입니다."

#: templates/admin/settings/general.php:83 modules/settings.php:169
msgid "[Here]"
msgstr "[이곳]"

#: modules/settings.php:370
msgid "account"
msgstr "계정"

#: modules/settings.php:375
msgid "property"
msgstr "속성"

#: modules/settings.php:380
msgid "view"
msgstr "뷰"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Nepirity Analytics is a plugin that provides web traffic data analysis "
"feature with data gathered from Google Analytics."
msgstr ""
"Nepirity Analytics 플러그인은 Google Analytics 으로부터 수집된 데이터를 분석"
"하여 정보를 제공합니다."
